整體罪案率創新低 李家超：比其他城市好 市民外遊感受到

警察學院今日（2019年4月16日）舉行結業會操典禮，保安局局長李家超出席檢閱儀式致辭時表示，香港治安維持平穩，成為世界上最安全的城市之一，有賴警隊3萬位同事除暴安良。他又引述，本港去年整體罪案數字錄得5萬4千多宗，較前年下跌百分之3，屬45年最低；以每10萬人口計的罪案率亦較去年下跌百分之4，為49年以來最低。他指，本港治安情況相比其他大城市好得多，「相信好多市民喺外地旅行同工作都會感受到。」

今日 李家超：政府不修例會令香港變罪犯天堂

咩都私了 唔落簿咪無case

去報警都唔肯開file , 緊係犯罪率低